---
title: Pizza nite 2018
subtitle: The time has come
url: /2018/
---

Pizza nite 2018 edition is here!

Όπως κάθε χρόνο, έτσι και φέτο, οργανώνουμε το pizza nite. Μια βραδιά με φαγί, ποτό, μουσική όχι, και πολύ γέλιο.

Οι φωτογραφίες που θα βγούν θα κοσμήσουν το ετήσιο cosmopolitan περιοδικό γι' αυτό φροντίστε να παίρνετε αστείες πόζες.

Σημειώστε στα καλεντάρια σας: **Σάββατο 18 Αυγούστου**. Το ψήσιμο/στήσιμο ξεκινά από τις 19:00 ώρα Ελλάδος και συνεχίζεται μέχρι να σωθεί το ζυμάρι.

Για οποιαδήποτε ερώτνυξη, συμβουλεφτείτε τις [ερωτήσεις τρίτου τύπου](/faq).
